有無巴絲有腳指甲插肉嘅問題

煩左個半用 終於的起心肝撥開啲肉扯走個塊指甲

細個試過嚴重到睇醫生
最後做手術成塊起左出黎

有

痛到仆街
之後唔會剪咁入

情況點

我係每半年搞一次

沖涼個陣忍痛剪
用好熱既水沖會冇咁痛

同埋要密啲剪，唔會比機會佢生長插肉